黑眼圈/眼袋/淚溝苦主綜合討論區

有無巴絲係黑眼圈/眼袋/淚溝三合一我而家個樣真係喪屍咁
近年真係做左好大量資料收集去對抗呢幾個問題，想各位巴打分享下解決心得，互相幫助(任何美容院打手唔該死返出去)

=======黑眼圈=======
有分血管型/色素型黑眼圈

自己淘緊左呢條片所介紹既產品返黎，唔知有無效
我係色素+血管，而且曾經打過幾次激光都無撚用，有無巴絲試過激光有效?
感覺如果去台灣打雷射會比較多選擇，有染料雷射聽講好似有效DD

黑眼圈應該係現今科學未有真正治療方法既問題?

=======眼袋=======
其實算係最易搞，肯決心去做手術就OK，不過香港醫美好落後
始終要搵個100%可信任既醫生有D難
自己曾經見過一個係旺角比較出名同有經驗既醫生(性格幾惡下，同埋間診所好舊，感覺應該真係幾有經驗咁)
佢有傳統內開+重舖脂肪落淚溝既手術
傳統內開風險就細好多，恢復期快，但解決唔到淚溝問題
重舖脂肪就可以改善埋淚溝凹既問題，但有較高眼瞼外翻既機會同恢復期長好多

另外未試過眼袋槍呢D治標不治本既方案，應該都無撚用嫁啦
同埋有隻叫Remescar即效魅亮眼霜既眼霜，聽講主要係急救眼袋用(聲稱兩分鐘去眼袋+維持8-9小時)，自己就未試過，試少少買返黎試下

=======淚溝=======
我諗最常見都係靠打針填補去搞，但問題打針都有好多選擇自己唔知選邊隻好
有普通玻尿酸，熊貓針，少女針，童顏針
聽講少女針如果打歪左就無得救，但維持最耐(1-2年)
熊貓針好似穩陣D (有無打熊貓針既醫生介紹??)，打衰左都好以溶撚左佢
但打呢D針真係好講醫生手勢，打衰左就變毛毛蟲，我暫時未搵到邊個出名醫生可以信任同手勢好
打針呢家野，始終都係治標不治本
而且聽說通常打第一次會好靚，但之後會愈打愈柒

如果根治都係要靠
1)脂肪重舖手術 (上面講過)
2)抽脂+脂肪注射填充 (香港又係好少醫生做，不過我知中環有個醫生有做臉部填脂，台灣就比較多)
不過聽講填脂都有風險，例如脂肪鈣化變硬塊
但如果脂肪成功存活就可以完美解決個問題

Sorry好長氣，但自己真係好撚憎自己個究極黑眼圈，想大家互助下

黑眼圈撚留名

化妝咪得
有時黑眼圈都係由陰影引起

眼袋/淚溝係立體，點化呀

眼袋撚留名
有product擦完可以另眼袋暫時收細
但會浮一層白色野
諗緊眼袋針
有無巴絲分享下

乜叫眼袋針?
同埋用緊邊隻Product暫時收細?可唔可以share下

主要其實係顏色， 眼袋同淚溝用非常淺色嘅遮瑕打亮
係視覺上就反而會消失咗...
因為你主要係正面望個人

你講方法我試過，但感覺真係效果有限
可能我化妝技術唔好

令外聽講做完眼袋手術後，個卧蠶會出返黎
人有卧蠶真係靚好多

我用緊：

好似有韓式美容中心有眼袋針
應該係keep到一陣果d
始終做手術就有d擔心

留名 無眼袋無淚溝 但好深眼圈

邊度有得買呢隻Instant Eye Fix?
其實做傳統微創激光內開應該好低風險
不過暫時都係未有勇氣去做
因為香港醫美資訊真係勁唔透明，想搵個好評多既整形醫生都無
就算好評多，都要擔心打手問題

有位絲打，好似係叫月野兔兔 (唔肯定，但之前係連登幾active) 介紹過呢間

我自己都好想解決千年眼袋

手術呢D野都係唔好去美容院好D
建議去大醫院/真正自己開診所既整形外科醫生可靠D

Lm

係
樣子無take 2

少女針聽講好多人出事
因為少女針係果一兩年內不斷生膠原
傳聞有D人會腫左成舊野出黎

少女針手勢唔好打衰左就GG

邊度有眼袋溶脂針打?未聽過

三者有咩分別

香港美容院實在太太太撚多黑店
一陣毁撚左容佢肯定唔會幫你執手尾

正式醫生/醫院就算手術出事，佢地都背負大好多壓力要幫你執手尾/修復
好似港安養和仁安都有眼袋手術做

自己做下功課先啦

邊度有得打

眼袋溶脂針聽落好似幾吸引
唔知有無正式醫生肯打
但聽落有個風險
因為無得控制溶幾多脂，如果無左太多脂肪，失去承托後，眼肚會變得太凹吧

巴打旺角打?

所以之後要打填充既針

係啊

咁就慘不如做手術好過吧

另外Instant Eye Fix維持到幾多小時?
會唔會做少少表情就失效?

但香港呢方面都幾落後，睇過台灣都唔平，同其實做完手術都係會有凹位

所以最穩陣都係香港大醫院整

淚溝好嚴重，係台灣打過玻尿酸，係幾好，不過keep 得9 個月左右就自然流失

所以都係早d訓啦

早D訓只對血管形黑眼圈有用

你訓下教先啦

每一次認識新朋友都要解釋自己唔係唔夠訓

有無邊個醫生靠得住

尖沙咀鐘x豪醫生打淚溝好嗎?好似好多好評

推

凹咗入去既淚溝
好顯眼顯老

我凹入去之餘, 條淚溝仲要勁多色素+發黑
基本上我做眼袋/淚溝手術/打針都唔會100%解決到個問題
因為色素太嚴重+仲要有血管問題

2021年 呃錢都仲有人信

黑眼圈+巨型淚溝+ 青筋
好想去打淚溝 又怕會有毛毛蟲
呢度有冇人試過袪青筋